黑警死全家

今日心情唔好 嗌下黑警死全家發洩下

五大訴求

死完老婆死阿媽